買完報紙打完卡，麻煩訂閱埋

每月$50蚊，出少一日街食晚飯，飲少幾日凍飲...

多你一個就真係好多

有線、now 既新聞部都已經染紅.....無埋蘋果同立場，真係

push.

Push

Pushhhhh.